鼻塞

屌你老味鼻塞到仆街訓唔撚到
有冇咩方法唔洗睇醫生又可以快速見效
食必理痛食到冇用

用口透氣會唔會好啲

用口唔健康